你做選民嘅快啲入嚟登記做選民啦

好快就2020年啦
2020年9月就立法會選舉
到時有兩張票可以投票
雖然未必個個接受到呢個制度
但作為一個可以表態嘅機會
中聯辦不停叫人登記做選民做鐵票嘅時候
各位係時候盡一分力登記做選民
用選票向共產黨說不
下面會講點樣做選民

呢？

我睇唔明佢個符合資格係咩意思，我申請左做地區選民，但係我唔係功能界別嘅人，我係咪無資格去參與立法會同埋超級區議會選舉投票。

正常會做埋超級區議會嘅選民

咁我點樣睇自己有冇做到，因為我冇印象有申請過超級區議會，亦都冇收到任何信

睇下有冇
如果真係冇要改，應該要填番表格

咁樣呢？原來自己一直冇做到呢樣野投左咁多年票依家先至醒起

冇問題,就係咁
佢多左超區之後,份申請表下面只係多左一行tick 要唔要超區之類
真係好擔心既話咪填多次表寄去
齋寫名同tick超區格野
當更新又唔會怕填錯地址

同身份證

所有登記為地方選區選民的市民都會自動成為區議會﹙第二﹚功能界別﹙俗稱超級區議會﹚的選民。如果市民無意成為超級區議會的選民，可透過填寫表格取消超級區議會的選民資格。

我見佢咁樣寫嘅

真阿，有fd原來仲味登記，多一票多好多，記住

陪審員都好需要

你已經係超區
區議會二
即係超區